搶廁紙笑完喇，回歸正經事

網上個個都係講搶廁紙，一係搶埋一份，一係恥笑班師奶，圖文並茂，或者惡搞創作，搶屎搶dom

轉個頭，我地個焦點已經唔係醫護罷工、爭取封關、抗疫，香港人的視線真係容易轉移